點簡好

Fg 想轉行， 有兩個offer 點簡好：
1. 三大sec degree engine ( ME/EE) : 讀兩年半
2.poly u msc in operation research and risk analysis : 讀1.5年（ 可part time / full time 咁讀）

2018仲諗住去讀ME sec degree
唔知讚你勇敢好定笑你戇鳩好

咁EE leh ?

Pish

有冇有心人解答

試下轉做地盤先

Push

2

Why

2 la